[醒少少] 資訊不對稱嘅情況下， 搞散哩個平台冇好處

如果發起人係兄弟，唔洗道歉，玩一日就好，唔好再推D假Post
現實係，黑警掌握我地行動資訊一定多過我地掌握黑警的行動資訊，諗清楚有咩效果

如果發起人係黑警，大家都要提防，唔好俾人大風向

帶風向

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

push